天氣咁凍暖化撚仲有咩好講

又話全球暖化

過左中秋節仲有酷熱警告都夠哂收你地皮啦

年年都話越黎越熱, 但過去幾年, 年年都有日子係破紀碌最凍,

好似得2016冇

細路仔幾年出世

駁唔到

咁都叫凍
你虧唔虧啲呀

又一件虧佬

凍？你花瘤上腦？

虧仲咁大聲話俾人知

牛李黨爭

25度就叫凍,仲唔係暖化,慣左熱

最撚大問題係接近無左春 夏兩季

打錯 係 春 秋

以為全球暖化係代表天氣暖左既人 應該智商低過80

望下反暖化啲report係咩公司sponsor做啦

年年愈黎愈熱 拎一兩日凍出黎打飛機

暖化撚夏天有冇開冷氣

其實全球暖化喺會引致極端天氣現象，所以熱同凍都可以話關全球暖化事

利申:地理jj

靜晒

開冷氣同鳩開冷氣係兩件事
如果咁都講得通不如只有原始人先有資格講全球暖化啦

點樣叫鳩開

環保撚覺得熱而開=不是鳩開

環保撚應該開風扇

一年8個月夏天4個月冬天

仲沖緊凍水涼
凍你老母

開緊暖爐了

極端天氣啊，屌你老母書都有教啦

冇

今日好凍~~~~

仲開緊冷氣

暖化撚呢

溶冰會吸熱，南北極d冰溶晒後咪繼續熱

全球暖化引發極端天氣啊弱智仔

早兩個月37度個陣唔上水講？

咁熱都話凍

反暖化撚永遠只係識掩耳盜鈴式地用廢老非黑即白既邏輯去反駁
但永遠拎唔到實際數據證明地球其實冇暖化

屌 忍唔撚住要出聲教你班細路仔
到底你地知唔知全球暖化既影響
全球暖化 加劇 溫室效應 令兩極冰塊溶化
因為溶既係大量淡水 所以影響左原先正常既洋流 而海洋既溫度係會影響所有既氣候
導致到極端天氣既出現 ，令本身熱既地方會好凍 ，本身凍既地方會好熱。
又或者係不斷咁出現颱風

咁小市民應該點做

點做就唔知 純粹屌班弱智 中小學通識都有學既野
好意思講得出溫度熱唔熱 就係暖唔暖化

開多D冷氣 如果唔係嘅話咁熱點頂到

太熱
環保撚：全球暖化

太凍
環保撚：極端天氣

環保撚：....

又撚鳩啲環保撚

反暖撚既世界原來得香港

屌你plot graph啦
貼堆raw data出嚟點睇呀